香港真係天下太平

啱啱23:05,係登打士街發生左搶車案，疑犯撞傷車主後加速離去，然而其後嘅15分鐘入面，黎左共两架救護車同一架消防車，但係一架警車甚至乎一個警察都無。。

我唔該你班差佬，打小啲人，救多啲人，做好自己嘅本份啦好嘛